{
    "Release": "正式版",
    "Pre-Release": "预发布版",
    "Select Branch": "选择分支",
    "Select Version": "选择版本",
    "latest": "最新",
    "No versions": "无版本",
    "Mod Manager": "模组管理器",
    "Open Instance Folder": "打开实例文件夹",
    "Change Instance Location": "更改实例位置",
    "Report Bug": "报告错误",
    "Change Language": "更改语言",
    "Buy Me a Coffee": "请我喝杯咖啡",
    "Buy me a": "请我喝",
    "Educational only.": "仅供教育用途。",
    "Like it?": "喜欢吗？",
    "BUY IT": "购买",
    "EXIT": "退出",
    "CHECKING...": "检查中...",
    "UPDATE": "更新",
    "PLAY": "开始游戏",
    "DOWNLOAD": "下载",
    "Invalid Nickname": "无效昵称",
    "Nickname must be between 1 and 16 characters": "昵称必须在1到16个字符之间",
    "Instance Directory Updated": "实例目录已更新",
    "Game instances will now be stored in:\n{{dir}}\n\nNote: The following remain in AppData:\n• Java Runtime (JRE)\n• Butler tool\n• Cache files\n• Logs\n• Launcher settings\n• WebView2 (EBWebView folder)\n\nYou may need to reinstall the game if switching drives.": "游戏实例现在将存储在：\n{{dir}}\n\n注意：以下内容保留在AppData中：\n• Java运行时（JRE）\n• Butler工具\n• 缓存文件\n• 日志\n• 启动器设置\n• WebView2（EBWebView文件夹）\n\n如果切换驱动器，可能需要重新安装游戏。",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Update Available": "有可用更新",
    "Latest Hytale News": "最新Hytale新闻",
    "Loading news...": "加载新闻中...",
    "Try Again": "重试",
    "Read more on hytale.com": "在hytale.com阅读更多",
    "Delete Game?": "删除游戏？",
    "This will permanently delete all game files, including:": "这将永久删除所有游戏文件，包括：",
    "Game installation": "游戏安装",
    "Downloaded patches": "已下载的补丁",
    "Cache files": "缓存文件",
    "Your user data and skin presets will be preserved.": "您的用户数据和皮肤预设将被保留。",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "删除",
    "Error Occurred": "发生错误",
    "Occurred at:": "发生于：",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy Error": "复制错误",
    "Reload": "重新加载",
    "Dismiss": "关闭",
    "UPDATING LAUNCHER": "正在更新启动器",
    "Please wait while we download and install the latest version of HyPrism.": "请等待我们下载并安装最新版本的HyPrism。",
    "The launcher will restart automatically when the update is complete.": "更新完成后启动器将自动重启。",
    "Music muted while game is running": "游戏运行时音乐已静音",
    "Unmute": "取消静音",
    "Mute": "静音",
    "Beta": "测试版",
    "Alpha": "内测版",
    "Unknown": "未知",
    "Check for updates": "检查更新",
    "Download {{count}} mod(s)": "下载 {{count}} 个模组",
    "Re-download {{count}} mod(s)": "重新下载 {{count}} 个模组",
    "Select mods to download": "选择要下载的模组",
    "Delete {{count}} mod(s)": "删除 {{count}} 个模组",
    "Select mods to delete": "选择要删除的模组",
    "Open Mods Folder": "打开模组文件夹",
    "Installed Mods": "已安装模组",
    "Browse Mods": "浏览模组",
    "Search installed mods...": "搜索已安装模组...",
    "Search mods...": "搜索模组...",
    "All Categories": "所有分类",
    "No mods match your search": "没有匹配的模组",
    "No mods installed": "未安装模组",
    "Selected": "已选择",
    "Select (Shift+click for range)": "选择（Shift+点击批量选择）",
    "No mods found": "未找到模组",
    "Selected for download": "已选择下载",
    "Select for download (Shift+click for range)": "选择下载（Shift+点击批量选择）",
    "Installed": "已安装",
    "Description": "描述",
    "No description": "无描述",
    "Screenshots": "截图",
    "Click to view full image": "点击查看大图",
    "Version selected:": "选择的版本：",
    "Loading versions...": "加载版本中...",
    "No versions available": "无可用版本",
    "Unselect {{count}} mods": "取消选择 {{count}} 个模组",
    "Select {{count}} mods": "选择 {{count}} 个模组",
    "Unselect all ({{count}})": "取消全选（{{count}}）",
    "Unselect mod": "取消选择模组",
    "Select mod": "选择模组",
    "Select {{count}} mods for download": "选择 {{count}} 个模组下载",
    "Select mod for download": "选择模组下载",
    "Check for Updates": "检查更新",
    "All mods are up to date!": "所有模组均为最新！",
    "{{count}} mod(s) have updates available:": "{{count}} 个模组有可用更新：",
    "View changelog": "查看更新日志",
    "Close": "关闭",
    "Updating...": "更新中...",
    "Update All": "全部更新",
    "Download Mods": "下载模组",
    "Delete Mods": "删除模组",
    "Are you sure you want to download {{count}} mod(s)?": "确定要下载 {{count}} 个模组吗？",
    "Are you sure you want to delete {{count}} mod(s)? This cannot be undone.": "确定要删除 {{count}} 个模组吗？此操作无法撤销。",
    "Downloading Mods": "下载模组中",
    "of": "/",
    "Click anywhere to close": "点击任意位置关闭",
    "Select a mod to view details": "选择一个模组查看详情",
    "All": "全部",
    "Mobs\\Characters": "生物\\角色",
    "Miscellaneous": "杂项",
    "Food\\Farming": "食物\\农业",
    "Furniture": "家具",
    "Blocks": "方块",
    "Game Logs": "游戏日志",
    "View game output and errors": "查看游戏输出和错误",
    "Loading logs...": "加载日志中...",
    "No logs available yet. Run the game to generate logs.": "暂无日志。运行游戏以生成日志。",
    "Auto-refreshing every 2 seconds": "每2秒自动刷新",
    "Copy": "复制",
    "Download": "下载",
    "Failed to load logs: ": "加载日志失败：",
    "Failed to update launcher": "更新启动器失败",
    "Failed to change instance directory": "更改实例目录失败",
    "Install Translation?": "安装翻译？",
    "Would you like to search for {{lang}} translation mods?": "是否搜索{{lang}}翻译模组？",
    "Yes, search": "是，搜索",
    "No": "否",
    "Don't ask again": "不再询问",
    "Online Mode": "在线模式",
    "Offline Mode": "离线模式",
    "Online Mode (Click to disable)": "在线模式（点击禁用）",
    "Offline Mode (Click to enable online)": "离线模式（点击启用在线）",
    "Report Issue": "报告问题",
    "Saved Profiles": "已保存的配置文件",
    "Save Current Profile": "保存当前配置",
    "Create New Profile": "创建新配置",
    "Delete Profile": "删除配置",
    "Profile name...": "配置名称...",
    "No saved profiles yet": "暂无已保存的配置",
    "Profile saved!": "配置已保存！",
    "Profile Editor": "配置编辑器",
    "Your player avatar": "你的玩家头像",
    "Edit Username": "编辑用户名",
    "Player UUID": "玩家UUID",
    "Copy UUID": "复制UUID",
    "Edit UUID": "编辑UUID",
    "Generate Random UUID": "生成随机UUID",
    "Save UUID": "保存UUID",
    "Welcome to HyPrism": "欢迎使用 HyPrism",
    "Let's set up your launcher": "让我们设置您的启动器",
    "Choose your language": "选择您的语言",
    "Select your preferred language for the launcher interface": "选择启动器界面的首选语言",
    "Continue": "继续",
    "Set up your profile": "设置您的个人资料",
    "Choose a username and customize your accent color": "选择用户名并自定义强调色",
    "Username": "用户名",
    "Enter your username": "输入您的用户名",
    "1-16 characters": "1-16 个字符",
    "Accent Color": "强调色",
    "Back": "返回",
    "Choose instance location": "选择实例位置",
    "Select where to store your game instances. You can leave this as the default or choose a custom location.": "选择游戏实例的存储位置。您可以使用默认位置或选择自定义位置。",
    "Instance Folder": "实例文件夹",
    "Browse": "浏览",
    "This is where your game files will be stored": "这是游戏文件的存储位置",
    "You can change this location later in Settings > Data": "您可以稍后在 设置 > 数据 中更改此位置",
    "Let's Go!": "开始吧！",
    "Profile": "个人资料",
    "Location": "位置",
    "Visual": "外观",
    "About": "关于",
    "Get Started": "开始",
    "Skip": "跳过",
    "Customize appearance": "自定义外观",
    "Choose your accent color and background": "选择您的强调色和背景",
    "Slideshow": "幻灯片",
    "Cycle through all backgrounds": "循环播放所有背景",
    "Or choose a static background:": "或选择静态背景：",
    "About HyPrism": "关于 HyPrism",
    "You're all set! Here's some info about the launcher": "一切就绪！以下是启动器的一些信息",
    "Enter Launcher": "进入启动器",
    "Choose a username for the game": "选择游戏用户名",
    "Generate random username": "生成随机用户名",
    "Replay Introduction": "重播介绍",
    "Unofficial Hytale Launcher": "非官方 Hytale 启动器"
}
